# Приложение для преподавателей университетов

Приложение в котором преподаватель университета может просматривать, создавать и редактировать информацию о расписании занятий в учебном заведении, а также информацию о посещаемости и успеваемости студентов